原來李胃鯨個女好鍾意小熊維尼

唔怪得之

同場加映：大媽POSE

政變鯨

爸爸黎

原來係咁

屌你
咁都俾你搵到搵到舊圖

想知佢個女而家幾大
可以合法扑嘢未

假設佢2008年大概7、8歲
保守估計依家最少應該都19歲

佢彭牙好黃

個女有啲似曾鈺成

黃種人

佢個樣真係好似d新移民大媽果d樣

唔知佢送咗去邊個國家讀書

正喎唔知佢有冇做天使呢？

生得咁撚樣衰真係慘

仲以為係習種人

個男人同瘦左嘅啤梨哥有幾分似

而家係邊,uk?ca?us?

果然係明眼人

起到底未？

個女同習種生？

琼子係咪整過容

做佢個女真係慘
我有個咁嘅父母死左去算

竟然係成人

有無巴打識佢個女 中岀即飛

咁老咁柒既 佢老公黎？

條仆街。去整容都整得咁核突

support

淨係識佢呀媽 你要唔要

個女好醜怪 ....

維基寫02年出世

藍屍天使

支那村姑咁嘅樣

李胃鯨條仆街

孽瘤個女好似仲要幫佢老母閪個事業

佢個女

秒

臭雞

雜種私生女

屌 真心有少少

外國讀書？

好樣衰
好重支那味

師奶樣

已到交配年齡

屌佢老母

似老母一副反骨賤種狗樣

隔住信Mon都feel到陣支那除

其實都幾醜

連登偵探

係囉，張張相都唔同樣

Push

佢個女樣衰到仆街

佢知唔知佢老母做啲陰質嘢幾撚仆街

明明大部分細路都好得意，佢個女就生到成個村婦咁，果然係支那DNA

餵魚啦

18碎既囡囡
晚晚中出到個閪都腫

屌 雜種黎架

會唔會佢就係朱媛

嘩突破

9成9係啦 獻世最鐘意送哂啲仔女去外國

朱緩係邊到朱緩係邊到

屌 呢條死八婆咁都嫁得出

藍絲天使？

外國手足留意下個小賤種
一定係送左去加拿大、英國，美國是但一度

支持樓主
推

咁9樣衰

好樣衰

好醜

鍾意爸爸

邊個會屌佢

我係個女會大義滅親 爆哩個賤種呀嗎嘅野出黎

睇个样可以合法中出了

諗起係小學低一兩年d師妹
返學見過胃鯨送返學
計返應該18 19
但係個樣就

樓主PR公司

个

完全唔似父母

會唔會真老豆係大陸高幹

愛國愛黨愛領導

成20年前
雜種都未上位喎

佢個女係邊？想搵佢出黎傾下

其實啲議員仔女 依家或將來
會唔會上前線抗爭？

佢個女個樣好似智障咁

惡哂英國讀書仲返香港？

去......

多數議員啲仔女都讀名校
到外國讀書 長大後從事專業
但出身好的當然比較錫身

都係報應

做手足未

連登好嘢
DNA都唔使驗啦

推

維尼私生女

去咗外國讀書未

藍屍腦殘生弱智好正常

從小就跟著習近平走

中出飛無用..閃卡流出先夠做.

Pish

有無義士可以搞大佢個肚 之後飛咗佢

將小熊維尼個頭

變習近平

唔泊佢碼頭邊會上位

支那妹吃洋腸十分正常

提醒，今年17歲㗎啦
睇佢會讀邊間U啦

好支那樣

個費佬成個強國人咁嘅樣

有仔女都幫共產黨做咁多陰騭嘢

屌個大媽pose想點

你個名

屌 會嚇你一跳

咁識奶

你係咪講緊佢啲尿咋

可以奉獻俾主席
4歲破處冇難度

曲

習總，這個很純，新來的嘗嘗

嗚啊

琼子都扑

何止個女

胃仆街

支味好濃

有得扑都唔扑啦想嘔

又唔似老豆又唔似老母

潛力圖

A

[行動po] 聽日尖咀見 多你一個就係多

他只小個小孩.gif

主席 我要 大大力

民建聯創黨主席曾鈺成邀請愛徒現任民建聯主席李慧琼（Starry）上佢個商台節目做嘉賓，第一集先從兩人90年代末相識講起，曾鈺成還自爆對Starry第一印象係「美貌少女」！聽得李慧琼笑晒口咁話多謝。

李慧琼上曾鈺成節目接受訪問，曾鈺成第一條問題就考佢記唔記得兩人點樣相識？李慧琼沉吟咗一陣都答唔出，要由師父講返當年故事。曾鈺成就話，1999年香港回歸後嘅第一屆區議會選舉，佢當時負責九龍西，有次陪打算出選九龍城嘅趙律師家訪，點知趙帶咗個「美貌少女」黎，李慧琼聽到呢句都即刻笑住回應「多謝你」。

曾鈺成就繼續講啦，當時3個人入咗一個街坊屋企傾偈，街坊對區內嘅事情好多投訴，「美貌少女」竟然拎出紙筆記低，令佢好驚訝「咁pro（專業）嘅」。

李慧琼聽完就話「唔係好有印象」，但指同趙律師係喺當年好流行嘅生命提升課程做同學而認識，趙當時問佢有冇興趣幫手助選，佢自己又好勇於嘗試，就應承落區。李慧琼形容嗰時感覺好特別，「原來25歲都可以幫到市民」。

趙律師最後因為資格問題臨時不能參選，反而未加入民建聯嘅李慧琼臨時被邀請接棒參選。當時喺會計師樓工作嘅李慧琼無經驗又無人脈，不過覺得就算輸咗都唔緊要，都係一個好好經驗，結果只係用一個半月去做選舉工程就打敗咗對手，佢都話好意外，仲笑言而家好少同黨友講呢個經歷。

都話似曾鈺成

可食用